無源頭個案確診男子 10月1日曾參加16人聚會

UNLINKED
#5126 33歲男
住富嘉閣
1001 屋企人有聚會 16人
1002 去太古城中心百老匯睇戲

戲院群組
飯聚群組

16人聚會係咪違反限制令

聚

屋企搞算唔算違反限眾令?

太古城中心百老匯睇戲

黃埔聚會

又到咗考驗大家有幾熟嘅時候

言論自由即港獨
不明源頭即Call G

無源頭 即係私竇或者叫雞

如果犯
2人限眾果時好多人要訓街

Boooooom 第四波

係咪慶支国国慶群組